中央有冇機會拉林鄭落台

我覺得而家未必
但如果我地keep到個民意同情緒
機會都唔細

中共最怕咩? 中共最怕唔穩定
前103萬 後200萬人遊行反政府中共可能已經有D唔滿意
如果我地繼續團落去，不被分化
搞到民怨一直沸騰
中共一定覺得林鄭無能
佢就玩完

如果我係中共，過多一兩個月仲係改善唔到民情洶湧嘅情況，我都考慮換走林鄭，搵番一個溫和，而且形象比較好嘅親中派上台
做番少少野去緩和矛盾
製造番和理非同勇武派嘅分歧出黎
到時再慢慢先侵蝕香港

不過我覺得林鄭道歉聲明雖然把口唔回應訴求，但可能會partially行動，目的係平息一部分中間派嘅怨氣，穩定民心保特首位

利申: 想林鄭下台但覺得唔使急，驚個新特首俾林鄭仲共狗

講真唔想佢落
咁多個特首，真正做到政綱得佢一個
We Connect
原來係咁解

We still need to connect
唔好俾林鄭偷雞過送中